演唱會搶飛一問

次次禁極都係去返busy果版
其實成功入到條link會係點?

手震震入到去嗰下真係緊張到心跳呼吸都停埋搵命搏

有無大神可以提供資料